菸一支一支的點 酒 一杯一杯的乾 汗一滴一滴的流

台灣最佳專緝獎
台灣band。茹子蛋 呢首歌好聽
浪子回頭
分享比大家 阿叔回想自己由後生到而家老
朋友死左 由古惑仔變浪子回頭 比人屌到瀟脫面對